不滿被安排送老人院 92歲母親殺死親生連登仔

【恐怖阿媽】被安排送老人院 92歲媽殺親兒：你摧毀我生命我也摧毀你

【新增動新聞】

美國亞利桑那州一名92歲老婦不滿72歲兒子計劃送她到老人院，周一開槍將兒子擊斃，她因涉嫌謀殺、襲擊及綁架被捕。
92歲老婦布萊辛（Anna Mae Blessing）4個月前搬到鳳凰城近郊、與兒子及其女友同住。所謂相見好同住難，母子同住後經常發生爭執，兒子認為她難相處，更威脅將她送到老人院，布萊辛便將2支手槍藏在長袍口袋中，周一早到兒子睡房向他開槍。
警方接報到場後，發現布萊辛坐在自己房內，布萊辛向調查員說，她的第一槍「可能打中兒子」，第二槍令他倒地，之後便檢查兒子的脈搏，證實他已經死了。當布萊辛被帶到室外時，她宣稱：「你摧毀我生命，我也要摧毀你。」
布萊辛被捕時向警員稱自己打算在槍殺兒子後自殺，但手上已經沒有武器故作罷。
死者的57歲女友逃過一劫，她向警方指自己一度退到臥室角落的梳妝台，當布萊辛用槍指着她時，她便躲在床後。她又說布萊辛走向自己時，她一手搶去手槍，當布萊辛拿出第二把手槍時，她再將手槍撞開，之後逃離單位。
根據法庭文件，當她被問到她認為自己身上應該發生甚麼事時，她回應說：「應該被安樂死。」她下月提堂。
路透社／AZCentral網／英國《泰晤士報》

連仔既結局

天下無不是之父母

連仔

佢女友都幾厲害

92歲老婦
72歲兒子
57歲女友

個仔都72歲啦
肯送你去老人院仲想點

根本應該兩母子一齊入

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？